小妹琴日出街比人偷拍....

影影影 有咩好影喎
前世未見過大波靚女咩

死人妖 扮女人？

收皮啦

叫咗你唔好喺公眾地方踎低屙屎

影你粒暗倉？